勸喻你班臭閪唔好咁早俾男人屌啊，屌左態度就唔同晒架啦

男人就係咁仆街

正一廢柴 食塞米 成身損曬嘅傻仔 邋遢嘅垃圾

唔同意 仲好愛女朋友

屌你得唔得

收撚嗲啦